之前以為讀medic既人好難接觸

依家去玩 做pj 10個有五個都係medic撚

準備俾人freeride啦你

except you

你freeride人先咪唔會俾人freeride囉

人哋pass or fail無GDP，驚乜